.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "WEB2DISK" "1" "januára 05, 2018" "3.15.0" "calibre"
.SH NAME
web2disk \- web2disk
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
web2disk URL
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Where URL is for example \fI\%https://google.com\fP
.sp
Whenever you pass arguments to \fBweb2disk\fP that have spaces in them, enclose the arguments in quotation marks. For example: „/some path/with spaces“
.SH MOŽNOSTI
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-base\-dir, \-d
Základný adresár, do ktorého bude URL uložené. Štandardne je to .
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-delay
Minimálny interval preberania v sekundách. Štandardne 0 s
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-dont\-download\-stylesheets
Nepreberať kaskádové štýly.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-encoding
Kódovanie znakov použité na webových lokalitách, ktoré chcete prebrať. Štandardne sa program pokúsi rozoznať správne kódovanie automaticky.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-filter\-regexp
Všetky odkazy vyhovujúce tomuto regulárnemu výrazu sa budú ignorovať. Táto voľba môže byť zadaná viac krát a v takom prípade ak odkaz bude vyhovovať ktorémukoľvek regulárnemu výrazu z nich, bude sa ignorovať. Štandardne sa neignorujú žiadne odkazy. Ak sú zadané regulárne výrazy pre vyradenie aj zaradenie súčasne, výraz pre vyradenie sa aplikuje ako prvý.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
zobraziť túto nápovedu a skončiť
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-match\-regexp
Budú nasledované len tie odkazy, ktoré sa zhodujú s týmto regulárnym výrazom. Táto možnosť sa dá použiť niekoľko krát, pričom budú nasladované odkazy, ktoré sa zhodujú minimálne s jedným z výrazov. Štandardne budú nasledované všetky odkazy.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-max\-files, \-n
Maximálny počet prebratých súborov. Táto hodnota sa vzťahuje len na súbory v tagoch <a href>. Štandardne 9223372036854775807
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-max\-recursions, \-r
Maximálna hĺbka rekurzie, t.j. počet úrovní odkazov, ktoré sa majú prechádzať. Štandardne 1
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-timeout, \-t
Časový limit čakania na odozvu zo serveru. Štandardne: 10.0 s
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-verbose
Zobraziť podrobné výstupné informácie. Užitočné pri hľadaní chýb v programe
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
zobraziť verziu programu a skončiť
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
